三月堅持去秘魯 4月即刻現眼報

positive

現條毛
留喺秘魯等死先係真．現眼報

新聞寫左 五人秘魯回港已經中左招

死咗先講